11月19號，香港大球場要人入場睇波！

2022卡塔爾世界盃暨2023中國亞洲盃聯合外圍賽第二圈
香港 對 柬埔寨
11月19日 (星期二)
KICK OFF: 20:00
地點: 香港大球場

票價: 單場$180/$40(特惠票)

買飛:

推呀

自推

push

呢個要推

Pish

早

快啲買飛入場